換Coil 有冇分別？

上網見到，想問下係咪唔work?
本人對車唔係好熟，係見佢平平哋

spark plug? 我諗除非你改電腦
留返要換先好換

新同舊既分別，除非你改電腦改電控輸出，但分別只係少過3%既事
換racing 火咀最直接，但唔好用超過3000公里。

racing野無話耐用的（所有產品！）

唔好玩啦...na車要改快你唔加大入風剩係搞依啲無乜效果